協助當局指證華為？美國商務部同意中興提交更多證據

做污點證人，交換條件？

持續發酵一周的「中興危機」短期內或許難以迎來轉機，但至少美國商務部首次發出對中興「有利」的聲音。

據華爾街日報最新報道，美國商務部允許中興通過「非正式程序」提供額外的證據。報道稱，美國商務部一名高級官員透露，週五晚上官方機構已經批准中興通訊想要提供更多信息的請求。這名官員稱，根據官方規定，中興通訊並沒有提起行政訴訟的權利，但美國官方已同意隨後通過非正式程序接受這些證據。不過該官員同時表示，「不認為暫緩制裁是適當的」。

上周，美國商務部工業和安全局(BIS)宣佈禁止美國公司向中興銷售芯片產品7年，稱中興違反了一項和解協議，並多次發表虛假聲明。根據美國商務部的規定，中興沒有上訴程序可走。

目前尚不清楚，接受更多證據的決定是否會為美國監管機構與中興之間的和解提供機會。

根據美國商務部禁令，美國公司不能向中興直接或通過其他國家簡介出口被禁止的商品，如芯片組，並立即開始執行。據估計，中興通訊設備中使用的部件中有25%到30%由美國公司提供，其中包括網絡設備和智能手機。

哇 正呀 拖埋華為落水

笑死
依個時候向美國互隊
小支支顏面何存🤣🤣🤣

說好的團結中国人民一致對外呢

為咗賺錢自相殘殺，小支支又贏

我國故有既劣根性就係我死都要攬住你一齊死

A senior U.S. Commerce Department official said late Friday that the agency had granted ZTE’s request to present more information. The official said ZTE doesn’t have administrative appeal rights under agency regulations, but the agency had agreed to receive the evidence through informal procedures in the near future.

Meanwhile, “we do not believe a stay” of the sanctions is appropriate, the official said.

邊度有提過華為？

講數mode：

拿我俾華為啲犯法證據俾你，你將我嘅制裁七年減到三年算啦

成篇文都冇出過華為

x2 上面自慰到

係咪Game theory嘅Prisoner's Dilemma??

成篇文華為都無

我明白大家好憎支那...
但篇文,做乜9

假新聞...

篇文係真你係咪切柒先？
賭jer呀

支那人的小農DNA

老老實實，我都想見到狗咬狗

但係「協助指證華為」呢個point，我搵唔到source，淨係search到呢個post

華為呢？